(長期置頂) 915 國際民主日 你聽過未先？

國際民主日都唔出黎行
等輸左果時先黎後悔？

都知你班友仔仲未訓醒
我自己推住上熱門先！

講多無謂 行動最實際

推

推唔到

咁容易十連既
真係似未訓醒

幫你推埋

再咁落去 1個人推到1001都得

721 811 831

仆街警狗國際民主日唔比香港人上街爭取民主

一定要追究到底！

915見呀手足！！

仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

驅逐共黨
光復香港！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

真係好狗

竟然打壓民意！

915見

推到你地訓醒為止

915推土機出動

200萬人既民意呀

好！對家攻勢已經愈黎愈勁啦
我地聽日都一定要多人出黎呀！！

空氣推915維園

用人海話比全世界知

我地香港人

對民主

對自由

係有幾

重視

五大訴求

缺一不可

照推

幫你推

915係維園定東角？

915呀

唔想人影都無隻就大力d推

五大訴求 缺一不可

東角

無所謂 因為手足會多到你一眼就望到

香港人唱夠歌 玩夠人鏈啦

係時候做番正經野

逼爆港島

915 915 915

P牌推唔郁
巴打加油
聽日見

無錯

幫你推埋 聽日見

話埋比朋友知

Facebook IG 你地做左文宣未

放張圖上去唔洗10秒

但就可以令好多人知

其實我都唔夠訓

推到你地一訓醒就見到

而加先100

聽日見

國際形勢輸緊啦
未過人權法架
大家緊張番啲啦
915！！
話比國際聽我地比中共暴力打壓緊民主呀！！

唔想輸

推呀！！！

人手推

Push 915915915

好似得返自己推咁

P牌幫推

再推

早餐都未食

好肚餓

好 推爆佢

推到上頂

就算得返自己一個
都會推到去1001

哇你真係癲佬嚟

推，唔好意思，遲左

完左唱歌嘉年華啦
大家要收拾心情作戰

聽日見！

係時候要認真啦

推推推

癲佬先正

推 唔緊要 有心就得

我聽日生日，邀請各位手足一齊去港島行街

Push

戒左打機 好多時間剩

推主線

915 銅鑼灣

預祝生日快樂

集中推831太子、915銅記

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

醒啦屌

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

朋友話我知聽日iPhone11 會係老銅有得買

唔知真定假 不過都照去睇下

好多人仲未醒

好肚餓 但都要繼續推

push

一路食嘢一路推啦

今日仲有集會嫁屌你老母 完全冇人提！

話咁快已經200

推推

呢個有不反

推多陣先

推呀 15號行街呀

毛澤東有一句真係講得好岩
「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
林鄭話干預內部事務唔好通過人權法
警方打壓集會
就係因為有用呀！！
番番做正經事啦香港人！！

好撚煩 好多膠post

訓醒推下

Pish

正經post要推爆佢

推呀！

香港人 唔可以輸

琴晚開心完啦 要認真啦

Up

打多d字好似無咁悶

順便仲可以練下qn字速度

推爆佢 915 915 915
一定要比美領多人呀

幫推

淨係一句推字好悶

915

繼續推爆佢

915 港島見

唔好停呀

一定要 仲要上百萬

夠膽死 打壓民主自由

連集會都唔比

咁之後仲得了既

915 逼爆港島

人手大大力推

愈推愈精神

你地今日幾點醒

醒啊

點解用呢個Sticker既

醒哂 幫你推埋

915 維園見

推呀！唔好放棄

我鐘意呢張

咁就300 時間過得好快

距離1001愈黎愈近

推呀

報時 而加 10點08分

仲有好多手足訓緊教

慣左返工 所以放假都好早醒

推爆佢

Push!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

P

ish

借個位post埋
fb見到好緊要 手動轉

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

班狗永遠唔批，和理非係咪諗住成世唔上街

哇 有咁多個要簽既 好似唔係好多人知

擺明就打壓民意

Push.

一路推一路叉電

pish

部手機好熱

Q

推！

721 831

915要人

721 唔見人
831 打死人

915出來呀

係呀！！你快啲叫身邊人簽！
瘋狂wtsapp比朋友簽啦
第一條link得幾千人簽左咋

大家加油

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

推呀915915915915
其實好想訓番三點幾先訓
但呢鄰都訓得好差 扎醒左就眼光光

今天不出來
明天出不來
手足915見

真係 壓力大會訓得好訓

平時7點起身 有時5點左右就會突然醒

第一時間睇連登有無咩突發野

推啊 仲未甩p 推唔到

推埋你果份

推呀！！

係我聽過有人講呢段時間每日都要做一樣小事先令自己開心先
有強大嘅內心先可以長期作戰唔崩潰

共勉呀手足們
915915915

12點英領之後再去銅鑼灣

要話俾全世界知
港共喺民主日打壓民主

長期戰黎 前幾日放鬆時放鬆
但而加要認真啦

好多野可以做

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀

大力推

好！

話咁快就400

距離1001愈黎愈近啦 就快一半

早晨呀 各位

你地仲訓緊係床？

唔經唔覺推左成個鐘

今日天氣如何
我仲未打開窗簾

915 行街街

天氣好好 起碼隻腳唔洗皺皮

果日真係勁大雨

全民行街街

民陣一講完個聲明唔夠5秒 已經勁大

夠膽死阻住200萬人上街消費

班狗佢地唔放tg既話 根本會好好生意

.

有早餐食啦

行動大整理

真係冇乜人推

已經聽到識背

原來個個都放棄了

係 好多人都未訓醒

琴晚班手足一定玩到好夜啦

推撚爆你

玩啦玩啦

不過唔緊要 我推埋佢地果份

玩埋呢幾日

9.15見

之後等死啦

岩架啦

Good!!!!

時事台到左頂

光復香港 時代革命

香港人虎頭蛇尾

三分鐘熱度

最重要係咩呀

一路食早餐 一路單手推

善忘呀

出黎呀

915915

過期日就當冇事

覆住單字先

推
我要推到你上熱門

時間一耐左就放軟手腳

冇d堅持

之前好大聲講到贏要贏

講完就算撚數

Dllm la

香港人唔好輕敵呀
中共維穩咁多年真係好多陰招

個個扮曬野出黎拎光環

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

出黎俾我屌

721831

915915915

500啦！推

繼續推上頂

垃圾上水未

就快食完個早餐

D on9 野出曬去

正經野一個都冇

不推文又唔撚用

一味屌

我都見到 所以即刻開post

含撚啦

推👍

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

垃圾post要覆就用不推文

禁個制都懶

未
第一次
但聽聞今次主題係參與
所以要實踐一下

你班人係咪真係想輸呀！
推返上熱門頭啦

星期六唔洗返工嘅幫手推post
得閒上twitter對外做文宣
鍵戰都好緊要！！

聽日 英領 銅鑼灣
記得今日出街不忘airdrop 文宣

保持警惕
唔可以輸！

Ushh!!!!

唔可以輸！

光復香港 時代革命

915 港島見

推呀 岩岩食完早餐

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

火力全開

600啦！

自從聽左美領旗手leader哥話自己唔係大台，唔跟佢指示就騎劫，就不了

各位要認真啦

推915維園見

一陣有民間記者會

一路聽一路推

推返上去

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

只推文宣策略行動post
其他一律不推文！

各位記得叉電

長期戰！

P牌推唔到 聽日見

推推推推

開定個live 睇民記

qg

推 915見

好 915見

推啊 岀晒黎

銅鑼灣

已經700啦

民記準備開始

一路推一路睇

醒左啦 推呀
721 811 831 新屋嶺

Gogogo

你地仲係床？

推 民記準備開始

都係好準時

開始左

追究 831

915 仰首拒默沉吶喊聲響透

up

推推推推推！

推 915 915

915銅鑼灣一定去，放心，到時見！話晒中秋節，都不知幾掛住手足你哋！

推呀
上埋fb叫人去915呀

仲有聽日12點英領
國際線都好緊要！！

800啦

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

推正經post！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

出出出

915港島見

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

915 上街見

一睇發現成個熱門都冇行動post！！！！

我呢個post 都開始沉

一路聽民記 一路推

915
12點英領
2點半銅鑼灣

今次點都要有百幾萬人先得啊！推！

大大力推

900啦

推 915！

天水圍遊行

Pishhh

幫手推

國際民主日都夠膽唔比集會自由 你地唔係唔出黎下嘛

準備1001

Pushhhhh

1001

比你搶左

繼續推

P牌推唔郁

推 到時見

已經推過千啦

可能今日會少人，尋日個個玩到咁夜。
聽日冇藉口喇啩，今日出到都要盡量出！

tui

加油

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

開始眼訓

唔出黎遊行既過cwb行街

大家記得出黎啊

推呀 大大力推

聽過

開始唔力水

一定要出黎

推啦

915 東角見

1100啦

大家嗰日貼吓文宣

推到天荒地老

915 聽日見

推到人權法過

啲畫畫得好靚

癲佬好勁呀

善舉祭

光復香港時代革命

出嚟啊聽日！

推[/s][/s]

721 831 新屋嶺

我哋有1000幾人俾人拉咗啊！
831有真相未？
出嚟啊聽日

港鐵文宣
MTR(港鐵公司 )英文全寫～Massacre Transit Railways 或 Murderer Transit Railway

輕輕一推 推唔到

國際民主日唔俾人遊行 國際頂級既大城市 笑撚死我

未

Push! 914 天水圍遊行!

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊

915
1200 英領
1430 cwb

9.15

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

自己諗下3個月嚟義士犧牲咗幾多，就會決定到聽日應唔應該出去shopping

五大訴求 缺一不可
915見

你又推到嚟下勁

推
聽日不見不散

想問下915 有無公海gp

聽過 聽日見

915去港島區行街

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

721 811 831
新屋嶺手足去左邊
推新屋嶺post呀唔該！

915
我地再冇退路

英領見 去行街

大家快d簽